每次飲酒都為同一個人喊

成件事其實完咗好多年了
我都好確定自己真係放得底 各有自己既生活
但係每次飲酒 真係飲大咗去喊既原因都仲係因為同一個人
對佢以前對我做過既野 傷害我既野去喊
控制唔到 每次飲酒都係咁

係咪因為我太介意以前
點樣先可以唔再有呢個情況
唔想煩自己 唔想煩到朋友
到底點解 我唔明

唔係成日飲 但係偶然同啲朋友玩吓咁樣好掃興

你只係收埋係心入面 真正放底係眼淚都唔為件事再流

但係我冇在意過呢個人了
佢過既生活好潦倒好一塌糊塗
個人都變晒 唔係我以前鍾意既佢
即係依家佢依家即使有女朋友都仲係會去飲酒去蒲成日去玩
但係我望在眼內都冇任何感覺
只係每次飲酒 啲朋友如果有提起佢 我就會喊
不過係執著到底佢點解以前要咁對我既呢個點
我都唔明 咁係咪即係我放低左佢呢個人 但可能真係太hurt 放低唔到呢件事

我都有個人放低左幾年
未至於到而家仲會諗起佢而喊
但諗返起都覺得果陣做既野好對唔住佢
唔成熟既我遇到一個成熟既佢
覺得樓主講野有少少似佢
不過唔同既係佢應該唔會知我生活

其實可以點樣放低同息懷？

可以試下催眠治療，對有 d人 work

樓主鐘意既只係以前既佢

識得死心就好 流下眼淚無問題既

我放低到佢 但係我感覺自己好似無法對佢以前做過既野釋懷

我都試過所以我宜家唔敢飲酒唔想成日掃興

佢以前對我真係唔好
我唔可以講話我後悔同佢一齊咁耐
但係比我揀 我都唔想一齊返
而且係我主動離開佢的

你個閪為我而濕

戒酒啦

反而我飲醉同清醒個時掛住嘅人係唔同

飲咩酒？藍冰？
有乜好喊，諗吓D開心嘢祝佢基路難行仲好。

因為你仲掛住最當初既佢？

我又唔掛住喎..
因為段感情太不堪
個陣既佢都係
唉

飲醉酒掛住個個係ex？

唔係 係鍾意對方但無一齊過 遺憾嚟

一樣。
不過我係一靜落黎就會諗以前

今晚唔好再喊啦

識喊都好過唔識喊嘅
不過都係飲少啲酒啦
間中同朋友飲下傾下計就無所謂

有時間曬下太陽
做多啲outdoor活動自然少啲負面情緒